[928]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(168) 肥妹生日快樂&牛油永存&竹內美宥愛我

日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

[size=5]入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

肥妹生日快樂

[929]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(167) 咲良藝娜宥真圭悧愛我家暴我
******salewa新相己經up咗上drive請自行查閱******
******唔該幫手up上相drive******

1.

2.

3.上次中伏了今次不了
做咩今次唔捧住啲野影相呀

4.

鍍我媽咪update
btw佢媽咪成日去食嘢同埋好中意晨咁早就放毒

5.ig更新

6.進步了的尾尾

7.
Sakura粒星最靚

8.i can see your voice泰國版 10號播

9.IZ*ONE has been nomintad for this month STARPASS 'Battle Ranking'. The voting period will end on October 17th at 11:40PM KST.

The 1st place winner will get Digital Billboard ad in Seoul.

10.有無人列埋黎緊幾日有邊個生日？
PD參賽者
10/6 仁美/孫恩彩
10/7 Noe
10/8 允真
10/14 Miru
10/26 月足天音
10/27 Erii
10/30 Lee Ha eun
完！！！！！！！！！！

11.[img]

12.https://
禾竹回家後9人版dkdk

13.

俠

15.

16.可愛的奶粉

辛苦裴巴

屌你老味on9題目

17.https://
C->A

重溫Hi醬pd op片段

同被娜榮背叛完氹返片段

18.今日開球會埸到逹

留名

負左啦屌

啲炮

19.開球+成員埸內飯拍

20.

21.

+1

等裴巴po哂d圖先

miyu巴最近係咪受左好大刺激

冇了

肥妹生日快樂都要負皮

屌
一陣大把fancam睇

唔關佢事

現實被人撚到癲左

冇錯

izone一開始已經係二線頭，一線尾既級數，冇撚得輸

後台其實冇得輸

係一線 唔係一線尾

一級國際女團

我愛肥hi 肥hi愛我 生日快樂

塊面瘦左好多

世界巡迴+日本5蛋不是夢

哇
好正

world no 1

又係Fila，有免費代言人，Fila係最大贏家

Fan拍多數都影韓國mb

GGG
比少時仲多一個G

4k fancam新鮮出爐

好多肥妹

高清飯拍2.0

證明日本mb冇人氣

冇nako

屌
返到去睇

有人好大聲叫yena

dance break呢

唱nekoya only?

其實唔係無飯拍 不過我估大部分都係拎嚟賣 所以未放出嚟

應該係 未出道無新歌
宜家人都已經走埋

dllm 跳錯撞到奶粉
cls想行去前面

dance break覺得自己係真C

如題

blur 圖啦dllm

重點在於個女人啤嘈婦

冇應援嘅

連燈又win
好撚多 飯拍

有

點會冇呀

點解無nako

咪係囉
點解冇NAKO

你專登搵 咋下

多又點咪又係無人貼

真係好想啜實hi醬塊面

非女衣巴sammary

帶耳機先聽到

有應援喎
但係個音樂太大聲

屌
個dance break呢

邊個黎

屌
邊個影到咁呀

好波

cut得好合時

元英fancam

點解要叫肥妹 唔叫肥美

mera會唔會拍到多一個直拍

btw仲未有打招呼個口號

有櫻直拍

Lin

得39冇75

第5頁留名

唔想企後面

cut得好

Spinel 正常好多cam

短腿

又笑

TWICE Dance The Night Away reaction

岩呀

今次冇dance break先跳得差咋

發老脾

唔係參加者比唔比討論
May J Lee

正如叫自己個推做八婆

清純繼續食

可唔可以永遠都係呢個ver.？
放到dance break就cut

尾哥跳Rumor

冇人up相上drive

今日唔好彩ja

元英飯屌柒__撞到佢地bb未

禾已經屌緊

屌 佢哋個個都玩抖陰
唔想down囉... 但又好想睇

火都嚟撞元英

今次真係好多人注意到你啦八婆

Nakoya

IG睇都OK

唔係未來WIC___屌7奶粉唔睇路撞9佢咩

開佢火啦屌

我以為高登改圖

彈跳力都係咁強勁

咁可能元英每次都比 撞一野

屌

我鬼識咩，呢d留返俾你地，我睇尾哥

飛起左

邊個話冇

諗起佢走籃個次

佢唔好啊
定係佢係想次次都借意撞佢
跟住撞到傷

我
因為廢時搵

屌咁係 唔識跳姐
仲話第三

第一名受傷
第二名唔識韓文
第三名又然

無計 人地主場 被佢撞都要食死貓

發覺多咗好多元英飯

返到更衣室往死裡打

計劃通

飛上去

哇
咩都比你睇穿哂

撞囉，最好撞到上新聞，睇下佢地點拆

我冇同你講咩
元英好正喎

我老婆NAKO真係好正

愈來愈鍾意清純

有好性格

落台時自己跳落去無比個男職員拖手

真Fancam

正呀

岩呀
性格好好

好想俾禾二房成日西面

應該係唯一一個自己站影既Fancam

其實好易拆,話自己暈一暈撞傷人

條牛仔褲正到

Shot of the day

仁美生日留名

No.3嘅功勞

屌個投球短撚到得個40秒

你想有幾長

個cam起碼唔好out曬fo啊
完全睇唔到櫻花揮捧個下

睇得體育系動畫多

個下應該得4秒

係咪全部坐哂近舞台 但遠休息個度

黑子

dance the night away

好耐冇留名

I believe I can fly
I believe I can touch the sky

撞佢落台 跌傷咁佢就可以分走center嘅part

Nako今日咁少相

肥hi今日個頭正常返
咁咪幾正

查看 @ynako0618 的推文：

nako famcam

上面有好多

好厚

俾返塊臉d肉黎

左下

咁2改相都同一原理,除非官圖

哦
睇到啦

睇彩元既直拍係會中"元"毒

why so qq

話說點解跳跳吓停咗
仲要停得咁怪

2:38炒車
究竟係邊個跳錯
定係位太窄

佢好悶咁

開左波 不過之前睇其他團都係跳曬

有人想向前行

其實點解無啦啦停左

Dance Break 污染眼球
唔想輸波

沒人想睇

原來都有好多nako只係出得慢 個個自己j完先放上嚟

咪係囉

好想做個保安
收錢握手

果然係ggura, 2:35左右望住個鏡竹黎跳
咁都FEEL到個鏡頭存在好勁

佢都出道左7年啦
一定有呢D SENSE

愈黎愈多櫻直拍

可能係認人呢

想睇出道打歌舞台邊個搵唔到鏡頭

人地今日狀態差咋
比人CUT左個dance break

元英
上次fail曬

要珍惜搵唔到鏡頭嘅日子呀

做乜事

娜B好靚

每個新人必經階段
cb多兩次就應該冇晒問題

好快就適應到啦
佢地仲要日韓出道

拍蚊

唔係睇到d野拍手咩

想知呢個站長企得近唔近 咁多碌炮都望到佢嗰支

屌你咁認真

佢個眼神同動作點睇都係拍蟲

我條頸啪咗一下

應該幾近

我開手機YouTube睇差唔多要倒立

LM

對鞋笑十世

↑
人生贏家

全屏咪得?

日本line握咁耐放低你疊握手卷呀仆街

多年的頸椎病因為NAKO終於治好了

反轉咗部機睇

3張握手券

清純唔比佢握

兩年半free 握手仲有錢賺

手機睇輕鬆

果個韓仔未必想握手卷

@手卷

話說佢地鞋代言會唔會係vans
定公司一堆咁買
今日佢地好多都係着vans白鞋
阿權同nako仲着咗厚底版

Vans撚表示支持

vans好多藝人都有著 但係未必有代言
因為咁大個牌子其實真係唔需要特別搵人代
我期待吓fila算

Vans加fila啦

播播下CUT歌應該係夠鐘開波比賽
咁岩唔洗比婦人上C

應該係
個陣完出面吹雞

sor lo

fila對厚底鞋好肉酸
不過日本妹之前已經買咗一對着
fila都有可能會揾佢地代言

lm

其實我對宜家興緊嘅daddy shoes老土鞋好抗拒 真係好鬼肉酸

我成日覺得著fila貪佢logo靚

真 唔好著

Nike

我係香港睇過櫻穿個對FILA,
成$1480 又重
本身想買, 見到咁重又咁貴不了

係第十四
我加左十一 十二 十三

Timberland

韓國買起碼平一半

我見我d fd通常搵人r會員價

岩岩睇返, 知到點解炒車,
元英轉櫻花做C個陣, 中間5個應該同一拍逆時針轉
而呀曹小姐慢左拍, 所以元英左移個陣佢又行慢左一步...
咁就GG左

Fila真係麻麻

韓國買好似69000WON定79000WON,
香港買made in china, 韓國買made in korea囉

maymay個衰妹

極低級失誤

洗乜1480呀 上網買韓國代購好似$600 -700

去韓國買

真心Fila啲衫還好 鞋啲款真係唔識欣賞

港女：韓妹著 就是好

香港fila 同韓國fila 賣啲野好似都唔同 香港嗰啲好柒

EDC & 阿伯

今日開生日V未

V

即開

開啦

潮流全睇樣

彩元又係呢件衛衣
上次權生日又係

佢唔係慢左拍
佢係因為想做C既想法太過強烈
導致應該應該踏後的左腳踏前左

再下一個生日v

叫我燈神

清純又坐定個靚位準備食食食

死肥妹今日好正

清純睇實個蛋糕

正解

好似又係BR

又開餐

清純又偷食

佢求遠都好餓咁

又喺度溝櫻花

清純又路人feel加望住個蛋糕

次次都坐正蛋糕前

清純搞乜

清純上世一定係餓鬼

又有得食

清純好大食

清純好正

清純摸夠未

出道前食咁多蛋糕係咪想死

清純C位

陸續有黎 佢哋啲生日係咪近到咁

屌放開NAKO呀八婆

櫻花隻手招牌動作

係咁摸櫻
之後摸埋nako

清純咁大食
做女朋友嘅話每日要點過

求清純包養

清純痴線，係咁啤住個蛋糕

人地大把錢 我都想做

夾係三個日本妹中間左擁右抱

清純心諗 食得未

屌
呢d咪人生贏家

hi醬平時節目多唔多野講架？

唔好掂禾櫻

deadair...........又尷尬.............

清純同櫻

hi醬係咪第一次咁多人幫佢慶祝生日
睇個樣好尷尬

彩燕同權F好努力避免dead air

應該係

語言不通問題大啲

冇事嘅

不如比班架妹講返日文先啦

真係要惡補韓文先得 下下聽唔明想回都回唔到

同我一樣一班人幫我慶生會勁尷尬

有時間學到溝通到有d難度

仲以為2係因為 2彩燕

有人係咁搞櫻d頭髮

其實睇多d綜藝都會學到好多

櫻: 11

油b成個謝師宴毒撚咁

岩呀
日文都係

我覺得日本line唔係聽唔明 而係唔識講

柔理同Nako越來越似樣了

清純

請尊重 謝謝

屌佢今日version 幾呀

一千萬heart

要引起存在感嘛
唔係佢自己主動出聲 / 娜B問佢野
企隔離都冇人理佢咁

Ver5到啦

每日一鼻

清純櫻都好有愛

佳恩真係日日都有約

換面術 ?

清純停唔到

膠真要打就大力 d

我覺得清純可以自己食哂個蛋糕

佢發力啦

屌清純摩打手嚟㗎喎

係咁塞入口 CLS

肥妹聽唔明

屌
佢仲大胃口過我喎

我想問係咪今日清純生日?

高朱二號

清純可以參加大胃王

日本人要學韓國人咁一人一匙刮野食

咁樣個蛋糕每人一個叉咁直接食 諗起中學放lunch有人生日 又冇準備碟 每人識既行過都黎R兩啖既日子

Hi醬生日

完啦？？

次次霸靚位

中學回憶

懷疑佢係食好多唔肥個隻

屌你老母最尾左邊係到做乜鳩
好想嘔呀

清純個人渣 個個抱肥妹 佢走去抽櫻水

咁快

擺明係

CLS 我HI生日LIVE咁快完

直接cut左左手面唔洗blur

清純每次直播都係一味食同埋揩油

清純屹立不倒

左邊

清純一手摸櫻，一手拎起匙羹潷

屌
好撚羨慕
你玩撚哂啦清純

講BYEBYE都要係咁食蛋糕 有無咁肚餓

單機活在另一世界

心機油膩：仲唔到我獨享鏡頭?!

坐中間
又係咁食蛋糕
仲唔係今日生日?

你唔覺得咁樣特別型既咩

大學莊慶生1分鐘之内食完個蛋糕

一時食蛋糕
一時食櫻花

清純世界觀：美波 食 溝女

仲有摸NAKO
又有錢
又可以做廢青
未來仲會賺大錢
我當佢神咁拜算啦

好想聞

下次生日果個可以唔使睇喇

下次咪彩燕囉,1月11日

全部人都已經過哂生日

佢地d生日好似好密咁

今年內已經再無人生日

你有排都未生日

3個9月 1個10月

8月

我同奶粉都係比賽期間生日

清鈍都係
佢好似係BBY/Why dont know you 果時生日

仲有膠真啦

我就生日11月30

曹婦 失誤 老鼠屎

清純生日

食完飯連V都冇埋

想做c嘅心態非常高

[928]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(168) 肥妹生日快樂&竹內美宥愛我

1.開球續
飯拍

nekkoya

DTNW reaction ft. 清鈍食食食

櫻

娜B

禾真

元英

肥hi

權F

nako

彩元

清鈍

sad frog

彩燕

權F and nako

彩櫻

sad frog禾真

清鈍is every where

2.CLS

3.I believe I can fly

4.

廣播小學生？

5.
唔係參加者比唔比討論

6.
尾哥跳Rumor

7.

8.幻想比人拍嗰個係____

9.

10.

11.清鈍生積,成個仁美生日V都係到食食食

希望呢個失誤,等黎緊既新歌表演放佢後d
雖然只係ff

彩燕好冇癮 係咁比清純叫走左櫻

三角戀?

template加工完成

爭D唔認得

第一次睇佢地vlive
亦係第一次睇咁尷尬嘅vlive

之前幾次都好老尷

要計埋準備離婚既村重

溝通唔到好易尷

多謝總結 今日返工 miss左睇好多片

D人就係鐘意老鑑，今日又創新高

睇到咁多頁 冇力追

裴巴同殘巴UP左好多NAKO圖

因為個頭

肥hi: happy birthday to me
咁樣反而冇咁尷

經典

加埋hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

退埸fancam

權F focus

加了

總結高汁喔

孟巴

食飯先嚟開vlive

____又痴實Nako

我都係咁話

Nako比佢壓住哂

我都想篤hi塊面

依個係官方企位

清純: 攬還攬唔好阻住我食嘢

可能係

死八婆放開Nako呀

冇人po

HI醬可能生日先企中間少少嘅位置
不過膠真都係企邊邊位

生得高一係中間一係最邊 冇辦法

我等咗成日就係想睇生日live
結果食飯時間

出多幾次應該就知官方企位

啱啱先發現原來冇人po rumor條片

下次睇實留言

一講就V

嘈婦不動3C

成班燈神

prprrprprprprprprprprprprprpr

娜B啲字

禾櫻

雖然唔識日文 但韓妹啲日文字

reveluv

勁
得一個人用韓文寫

冇眼睇
特別係娜B
用左手寫??????????

睇返Nako 最後一次公演先

應該係用腳寫

一個跳露lin一個跳banana

吓
明明好多個都有日有韓

哇 柔b 叫你幫日本妹慶祝生日真係難為你 係咪覺得好對唔住自己民族 寫日文嘅韓妹都係賣國賊 咁難為你不如退團啦

睇錯嘢
啱啱鬼捂眼以為上面段日文唔係曹婦寫

好多都寫得好靚喎

但佢最鐘意就係痴埋Nako到

Behind

字體差咁遠

奈子漢字都未學識就學韓文

係喎
得一個用韓文寫
痴埋一齊差D睇唔到

元英寫得幾好啊 我都唔識日本

年尾有機會izone rv同場

屌冇野啦
字體差咁遠嘅

Same Here 初時以為得一個人用韓文

梳囉

miss左V

17分鐘
好快睇完

成班人炒曬車

點解yuri寫自己日文名係用hiragana?唔係應該寫ユリ?

佢地做緊乜

年尾大型追星現場

派膠

仲有twice

櫻 彩元 燕 _ _
膠真 珉周 NAKO 元英
娜B 權F 清純

啱?

sadfrog成日比人撚

係
清鈍係kanchan

仲有d唔敢講嘅男團

我覺得遲啲可以改名做friendzone

究竟上面個公仔係邊個畫

彩燕

彩燕囉

包包面

畫匠

我諗起金東漢喺MMA睇住BTS攞獎
嗰種明明好興奮但又要撳住自己情緒嘅急屎表情真係好頂癮
今年輪到櫻奈

個個都變咗叫kanchan

元英啲字好靚
元英>權=膠真>珉周>其他

cut走某婦

反正靚過娜B嗰啲用腳寫嘅字

娜B D字體

清純唔好得去邊

仁美瘦到面D紋現哂

nako寫錯"一緒に"做"一都に"
佢韓文唔知有冇寫錯?

媽啊

嗰幾粒字又無錯嘅

清純又旭手

有片啦

佢摸哂D女啦

媽呀 原來開球前果個vlive仲尷 彩燕一個人講晒

返到屋企

旁白係咁講 I Zone

紅了

元仁CP?

nako個頭

左下角夠啦你哋

成功最後搶返返黎

佢地已經係高一級層次放閃

梳, 我太高

二人世界mode
同其他人隔得幾開

貴圈真亂

清純快d攻Nako 喇

等我仲滿心期待唔駛睇曹婦
最後未見到

主席點人數

宜家係咪興唔blur

Nako 好多次想揾清純
但清純淨係掛住櫻

有無自動Blur曹軟件

成日Blur左 但Up 錯version

正到

櫻：李kura
清純：姜kura
櫻：李kura

咁係因為比清純襟低左姐好似係

明明呢個不良風氣係裴巴開創先

明明唔係我
我嗰次係想派膠
但係你哋

用4K CAP
第一次覺得張GIF咁細都咁清

櫻最後都係揀彩燕

諗起銀魂

右手邊直情認唔到

Nako 勁多次想揾清純但清純淨係揾櫻

諗起佢畫彩姐

膠真D反應

爽 去油片

我愛崔藝娜

其實nako係想擺脫曹婦

曺柔理真係好撚樣衰

櫻想搵彩燕(應該係)
清純想搵櫻
NAKO想搵清純

雖然d日文字寫得麻麻地, 但至少都肯寫.

小動作咁無over 自然咗好多

有25分鐘

我聽到有人想同我爭娜B

開心大發現

關係複雜

做乜宜家先知

元英真係好正

邊有話而家先知 咩開心大發現
我再一次感嘆下咋

你做乜嘢

好撚正呀

宣示左娜B 主權
裴巴唔好忍

屌今日可能推到2個POST

食屎啦
只配同ig站長一齊

因為今日好多圖

我已經J左好多次

反正真人喺我隔離
你對住片j又點

nako學野真係好快
佢完全可以發到音韓國40音
岩岩睇完佢唱naeggoya同vlive, 佢D尾音全部搞掂哂,
仲可以係VLIVE同韓國成員搞氣氛, 前途無可限量
跳舞同唱歌又學得好.
講奈子講得好岩키는 작지만, 마음도 노래도 춤도 크게 누구한테도 지지 않겠습니다.
(身高雖小, 內心, 唱歌, 跳舞都唔會輸比任何人)
btw, 元英VLIVE 7分鐘左右想食朱古力, 唔小心跌左落地得返D渣, 又要面對鏡頭又唔知點好個SOSAD尷尬樣

FF係娜B
現實係

白間畫伯真係好好睇

瘦到不似仁形

ig見到noe都就生日

我開始懷擬學娜B開汽水果下果個男飯可能係塔諾巴

今日其實都係 PD既 孫恩彩生日
生日快樂🎂

nako點解唔去搵返hi醬呀

想搵返果個gif 好難搵

唔明
係咩黎?

其實nako天賦好高
語言跳舞唱歌都好好

好矇
不過好過冇

相比起仁美 唔肯主動d講野既

仁美冇左AJY照住 要靠自己了

唔知點解想揸清純波

感覺佢好大

都ok架

柔理在等你

應該係怕怕醜醜但由你揸果type嚟

nako太醒目 咁比較好慘
睇得出仁美語言天份冇咁高

點睇ig post 入面得 冇同仁美單獨合照

有冇人有dance break柔理嘅cut

好撚正對腳

好有肉哋

之前有情巴cut左

plz !!!! want j

misa又發功

感覺Misa已經戲假情真

我想要柔理腳圖

agger

我懷疑佢部手機全部都係 圖

全部都係佢嘅canada同腳

膠真

好charm

一齊住日講夜講會好啲架啦

有冇人有柔理dance break腳cut呀！！！！！

仲以為nako會係團寵

俾佢下巴圖你 頂住先

呢下好正

有冇原圖

有韓國mb幫就會好快進步

有波有腳，正撚到

正撚到閪咁！！！！

又要打j

如果唔係點會求其溫下書考試都80分

吸收快嘅type

佢地之間嘅梗黎喎

祝你地到時抽曬柔B既小卡走

有呢啲性格嘅fd/gf 真係正

佢估姐？考完試會即刻知幾分？

想同柔理求婚

加油

講緊以前

其實奈子內心好脆弱

原來係你 9成係奈子單推巴改左名

唔爭在食埋禾珠米啦你

我估既 咁了解奈子

奈子應該係三個之中最聰明,尤其是學語言。
櫻就係勤力死都要做好佢。
仁美除跳舞叻,其他學得比較慢

尖過三角錐體

真係插得死人

櫻=用生命去學習
奈=用天材去學習
淨番個個唔熟

櫻個句好中肯

除非佢呢4年都係呃緊我 唔係我都好了解奈子BB

25分鐘個段清左好多啦

覺得隊內, 彩燕,姜醬,膠真, 元英,權F,青蛙同日本妹熟得最快
睇得出有3個, 彩燕,姜醬同膠真好努力咁學緊日文

彩燕：點解你點戴都係咁kai

識尊重人就會比人尊重(好似係

躝啦屌你老母

仆街啦你

指原巴要拯救我地啦

最初以為櫂F比較cool，但睇到佢好照顧其他人，尤其幾個日本妹。只係佢同__會保持距離

媽好恐怖
佢卡住咗

我正式宣布姜惠元係我二房
邊個搞佢我‧立即‧屌佢老母！

院友

我覺得爆post嘅時候我已經瞓咗

又話泡菜L全部落地獄

泡菜撚啊
清純撚有撚啊？

又岩喎

公司冇安排日文/韓文班咩?

無！！！！！

呢句slogan我諗左好耐架
完全無破綻

你哋要邊個都得
唔好同我爭娜B禾真元英
櫻係留返比彩燕

清純有煲開海賊王

有就好
我唔知

有睇都唔衰得去邊
咁撚多集

咁其實學唔到
冇一個人精通兩國語言

又係 嘅時候

靜啦

我要奈子彩元 啱啱好
Misa要曹婦

要娜B？
問過 未

彩燕有理佢架

Miyu 同 肥妹我既

官方出片
裴巴可以開工啦

搵錯重點?

下面果幅圖既重點

仁美應該係日本妹入面最慢熱個個

yes i love yuri chan

我都想

問過我未

識貨

misa小心身體

指原巴要來了

唔該哂

大家唔好爭
總之
柔B係MISA嘅

你問過斬巴未?

牛油cp

又食蛋糕
清純又霸住個靚位喺到食食食

就咁斬巴同misa算啦

唔屌唔知身體好

地球嘅和平就靠misa守護

最friend嘅娜榮唔喺度
之前同過組嘅sad frog 奶粉膠真娜B同佢又好似唔多熟
幾時先會見到hi醬腹黑體質

用正氣教訓d閪女人

咁你係咁先啦
多謝哂你

放低奈子
hi醬尾哥都係我嘅

搵返你個Tiffany 唔該

柔理係我女人

佢講個句女子乜乜乜 咩意思

冇人同你爭

知啦你唔洗講咁多次

無聽到

Sad Frog 有照住肥妹

4個都係我嘅

noe 19歲生日快樂

右下角係 Sad Frog 攬住肥妹行

唔好搶我柔b plz

食cake又食女

生日快樂

都話冇人同你爭呀
仆街

我見你話佢煲開海賊王,
以為佢做左D咩

禾豬是大家世界的

4條友同歲應該會FD D啦

最近係咪好多巴絲改左名

計埋 ?

肥hi我老婆嚟

我屋企：

正室
老婆：指原莉乃
大女：宮脇咲良

太子：矢吹奈子

大女保鑣：李彩燕

側室
二房：姜惠元

二房BB女：佐藤美波

麻煩大家記住，唔好搞我屋企兩個老婆，唔該

又cue 果然係被櫻寵愛既孩子

即刻Cut走事故片段

唔記得加密

我都想改
有冇名係可以表達到我對娜b既愛

repo無咩所謂啦

細路女一齊瞓下沖下涼 share下化妝品
好快熟啦

柔理至愛

指原巴咩女都比你食哂啦

Btw其實hi醬同另外兩個日本妹都好似唔係好熟咁

冇
因為佢係我嘅

我食兩個架姐
指原同清純
其餘個d係我個女黎
邊個話要做佢老公既唔該要有番咁上下樣
櫻花就要BTS樣
奈子就要SMAP樣
美波太細過遲多幾年先

最後嗰句

有咩唔岩？咁快俾美波拍拖二房實屌死我

畢竟hi醬以前喺鄉下賣士多啤梨多啲

日文版呢 櫻C位呢
btw影到仁美就影唔到清純 咩料

點解唔咁樣
我屋企：

正室
老婆：指原莉乃
二婆：宮脇咲良

成年後老婆：矢吹奈子

二婆保鑣(四房)：李彩燕

側室
韓方二房：姜惠元

二房最親三房：佐藤美波

麻煩大家記住，唔好搞我屋企兩個老婆，唔該

指原點巴睇
你二房想食左你個大囡

nako會熟D掛，始終唔同團

畢竟唔同團 除咗拍節目嗰陣 佢哋都無見過對方

後宮鬥爭緊
二房好明顯想俾我大婆面色睇
我呢幾晚係咁兩邊走好累

除咗個pd節目之外基本上冇直接一齊工作過
兩邊咪又係新認識

帽事嘅

都未試過同台表演(好似係),仲要第2個團

好正常呀
之前HI醬都話pd48之後由叫sakura san變 sakura 醬
好似係

都係二房主動姐
我無戴帽既

好想照顧肥hi
成個毒撚咁
我見猶憐

仲有大女同太子點解釋

神崎巴我唔quote你啦
想講美波唔係我三房黎

估唔到音樂台都有護眼post

happy birthday to mi

Miyu

買支翻譯筆送比佢啦

繼承既野有唔同
大女係以王道top作為目標
太子係同佢啊媽一樣既大top作為目標

其實手機有apps可以即時翻譯

等左好耐

近視櫻

放閃

上面幾張唔記得較返高清cap

但指原唔係一個大top咁簡單呢

其實係咪已經收起晒佢地手機

幫櫻撩牙

禁SNS者 唔會收手機掛

咁你都無可能一下完全變成指原咁既
兩年後再經歷下總選綜藝發展先
最後做唔做到producer就要睇奈子造化

似係

Vlive有呀，只不過改哂佢地D SNS Password姐

好似係

好多人痴咗線

屌啊有咩權力用member手機改佢地pw？

將AKB post個到d風氣帶過黎

彩燕met夠黎食

VLIVE個部唔係公司機黎咩?

仲要做得咁自然

認真?

彩燕全程照顧,差在去廁所幫埋敏

食埋嘴邊碎

vlive緊係用公司account

呢張gif好有魔力 想繼續睇落去

點解唔得，twitter, ig, weibo,mail，g+全部都係 aks開既
正如禾珠過twitter都係咁，如果唔係點會突然停止發twitt

咁都係aks姐
但韓國個邊邊有權？

部機喎,私人機做V?

公司機喇

都係用公司機啦
唔會用mb手機咁痴線掛

Test下轉左名未

OK

我話佢vlive緊嗰時有渣住部手機

同公司fromis_9有無得用手機

一係收手機，另外俾一部無野既俾佢地用。
又或者講明佢地開始唔准更新自己SNS，日本妹咁聽話一定會照做

最後個句可信d

點解佢食野食到好似好灰咁個樣 後面好多都係咁既樣

呢張要save低
得閒搵野key

咁showroom全部都係私人機既

唔會轉名

公司手機啦

我諗佢地唔知登入名同pw

未

咁韓國同日本唔同
韓國VLIVE用緊IZONE個名

:又減唔到肥啦

後者可信
或者公司比新一部私人手機比佢地用囉
9UP

好似話每星期都會睇一次棒球？
佢真係睇得好入神

照騙
生日快樂~

係咩?我見開SR佢地又拎住手機禁禁下

想聽miyu唱bbq

睇慣左佢初出道農村少女樣

聲音與外貌不乎

絲打 差好遠喎

一年一次你都講出黎，你個衰女包

呢D隨時合約講明，所有人唔會犯規既

櫻花膠力真係好強勁

會唔會用filter用太重手

變左油畫質感咁

還好啦
你睇下呢D

睇過youtube已經知

公司機嚟架

姜kura

佢係邊個？有D似彩元

nako

我梗係知，有水印

清純個眼神

頹就會咁 我呢排俾自己嘅壓力大好多嘢都焦慮 食食吓飯頹到嚇親朋友

李kura對其它人都只係逢場作興

點解我覺得櫻當清純係ON9仔
一定有錯覺

言情小說式封面filter

Miyu有新野upload

邊個

屌jm9 好似以前嗰啲用太陽能發電 靜係會郁個頭嘅擺設

@塔諾巴

仆街呀

新成員黎

nako個樣執柒咗 完全唔自然.....

個封面

突然伸隻手解開個結wo
清純係咪期待緊有咩下一步動作

好似啲老母望住自己個女咁

TTU cover

唔係入廠掛
P過龍啫

條友伏9佢 明明要借力上去 條友捉住佢隻手向後拉

photoshop咁重手

4號 無記錯係 ？

仆街4

世界級
第一次公開表演就跳錯

謝
己收藏

老鼠屎

你唔好改圖加D野係個口前面再打格

終於等到呢首

連登仔集氣頂左佢腳頭一下

哩個正常自然好多
第3幅好靚

呢個冇咁重手
好睇好多

啱啱search nako嘅飯拍 好多一係執得太重手 一係就影嘅timing好奇怪張相唔靚

比左idea比塔諾巴

Miyu 可以考慮請下喵黎Cover
覺得喵既聲線適合同Miyu合唱

原來清純有直拍

佢今日都算當黑囉

呢幾日loop左好多次初日,真係好感動

真係睇人仆街最開心

個男就係Misa真人

到底點先可以做到combo柒
又仆街又跳錯
定係心計黎

今日係咪到noe生日

心計D咩
比IZONE剪走左

依個係第幾ver

yes

[url]之後佢地去溫野菜,成煲野落左幾兜辣粉 [/url]

ver5到啦

條友跟nako個樣黎整

又可以博上新聞
好耐無入po 一入見到佢仆街又跳錯
忍唔住留言

譚仔清湯

呢2張特別樣衰
期待下一個ver

好耐無見

丁丁車返黎啦
今日更新到十四宗罪

最後一頁NAKO圖海我來了

999

呢排太忙好少入po

加幾張櫻花

閃人

我見到呀
睇黎佢出道都唔會有改善

再咁落去會唔會有黃金形態

有寫到日文

我其實每次見到佢新ver我都覺得佢好似青蛙

數碼暴龍咁進化

1001